有冇人覺得鏡入面個樣靚過本身

反番轉好柒好薯

屙屎果陣最鍾意照鏡

收嗲啦生滋狗

咬你吖

影相先係真實樣

我睇唔到我本身
但都咁靚

咁啱前排睇完 幾有趣

仲掛住照鏡？
係咪光復咗香港喇？
即刻推返10個行動post上熱門贖罪！

乜原來真係有得解

有得推我都想推